〔10年後metoo〕被指強姦 C朗告德國雜誌

屌你老味 C朗都要強姦
又一隻臭雞自願爬上人床 十年後又反悔

【體育】德國雜誌《明鏡周刊》指祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度於2009年時在拉斯維加斯強姦美國女子Kathryn Mayorga，C朗的律師將會控告該間德國雜誌。

現年34歲的美國女子Kathryn Mayorga周五首次公開宣稱祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度，於2009年時在拉斯維加斯強姦她，而《明鏡周刊》更引述Kathryn Mayorga的律師史杜華爾，指C朗為女方提供了28萬7000鎊的掩口費。

史杜華爾告訴《明鏡周刊》，他已代表Kathryn Mayorga提出民事訴訟，要求宣佈保密協議無效。史杜華爾說，「起訴的目的是讓基斯坦奴朗拿度在民事法庭上，要他對Kathryn Mayorga造成的傷害及後果負責。」

C朗的律師史卓特茲在路透社的一份聲明中表示，雙方是在互相同意下發生關係，而《明鏡周刊》的報道是「在私隱領域不可接受的報道」，他將要求《明鏡周刊》賠償「相應於侵權嚴重程度的精神損害賠償」。

史卓特茲說：「這可能是近年來最嚴重的侵犯個人權利行為之一。」

圖片來源 : 互聯網

kobe都要啦 有時食開easy野 想要d挑戰唔出奇

屌你老味比晒錢安心玩
跟著n 年後就屈鳩人強姦話啲錢叫掩口費

真心講
大把女自願比阿朗上
而且講比比錢，阿朗都唔會咁姑寒，仲捐錢都大把錢,點會計較

有人反悔機會大d

死賤雞自殺啦

作多筆姐

史杜華爾，指C朗為女方提供了28萬7000鎊的掩口費。 史杜華爾說，「起訴的目的是讓基斯坦奴朗拿度在民事法庭上，要他對Kathryn Mayorga造成的傷害及後果負責。」

俾錢壓傷左?

28萬7000鎊

屌你班死臭雞又食又拎

Metoo用黎搵著數用